刑事偵緝檔案II(9)

好睇💕

型

留名

有d case係知道咗真相都冇拉到個犯嘅

其實有冇人覺得刑偵1嘅Jessie先係最靚?
就算係受驚嗰陣個樣都係好靚, 唔會變得太難睇

1
清純
2
多左個想做愛嘅衝動

2冇咗塊大臉呀

做啦

有baby face先正

x2
可能做咗瘦臉

應該根哥將自己個仔同標心個細路交換左 所以每次電話先咁緊張

隨身拎住人波鞋

被逼

估不到原來是咁

Agger

綁架人哋個仔去交贖金比個綁匪

好癲

坐監
無長俸
放監後無野撈

係屋企打

好cls

個人妻幾正

唔好拉根哥啦

父愛

警察信唔過警察

大宇真係識打波架啵

根哥老婆幾正]

[/quote]

根哥老婆幾正

黃尚呀

以陶大宇跳九里嘅功力根本可以輕鬆灌籃

咁大勇次次見到訓咗果個係家俊？

應該係

cls兩個唔同樣架喔 bug

勇哥真係想包庇

所以大勇想入房睇下個細路時根嫂整跌嘢引開佢注意

呢個case 好正
夠哂燒腦

所以係背住

自首

案中案

夢中人~

弱智妹

真係好好戲

佢好似今輯第一支煙

Carmen戴無名指介子嘅

義仔又有女投懷送抱

義仔又食女

義仔又黎

可兒

諗起可兒

要翻睇返先 記得好似次次都望實佢個樣

咁佢到底係點爬上去

義仔好有艷福！

Carmen又借d意埋勇哥度

義仔痴餐

唔係下話

嘩 呢d先係劇
大宇知道根叔係幕後玩家之後
淨係打場波食支煙就傷心完 半節就完
如果而家 起碼傷心兩節先傷心完

食老綜囉

大概會係咁：

瘋狂做運動
向天大叫點解會咁㗎
Jessie過黎開解安慰
自己行開冷靜下
行行下喺街遇到某d野，令佢放開咗唔再執着

沙灘珍珠鍋

仲一定有喊戲

做第三者

根哥一定話：你拉我啦，你拉我啦，我唔想連累我老婆 x兩節

唔查落去就冇事

撞正比賽先出事

總之實拖戲拖好耐

咁跑法仲有氣

其實頭先個劇情， 大勇喺打波後， 似乎係未必想舉報根哥

呢d爛褲而家又興番

張國強，又開新case

KK

有張國強，莫非又有陰毛

夢中人

其實90年代香港啲女裝， 有啲似而家嘅韓裝

Jimmy好後生

重慶森林

好難聽! 好難聽! 好難聽呀!!! 人黎, 同我掉佢落山!

韓國抄番轉頭

係
張Sir想當睇唔到
點知根哥去自首

呀妹個look好有前瞻性！

做親都係亂入final boss

其實係歐美,韓國都玩90年代風

後面王菲把聲好似仲大過佢

其實大部分衫都係
牛仔褸

應該唔會舉根哥
佢都唔同義仔講佢發現d咩

韓國個d唔係復古, 係老土

呢單case有啲緊緊於懷

邊忽似

諗起重慶森林

又一個沉義仔船

空氣劉海

佢把聲好難聽

根哥單case好耿耿於懷
真係好故事

頂手應該伏味濃

可兒真係鞭到第三輯大結局

好慘

其實根哥唔自首
成單Case入晒梁錦東數

呷醋

面阻阻

Carmen又借d意

其實ok, 唔使自首咁蠢

好正

又呷醋

準備Cap Jessie圖

張sir咁著幾型

Carman

兩個8婆真係要用碌鳩拍塊臉

又話唔可以一齊放假,但係成TEAM都放假

呷醋樣好正

就係呢啲劇情先有張力

阿sir做野唔使你教

差人犯法
罪加三等

Carmen真係好慘

Jessie呷醋

猶豫緊

Carmen無悶親你丫嘛

嬲豬

串到

唔知當年做呢d角色未

個樣好正

呷醋個樣都好撚正！！

好心卡文唔好咁死纏啦

我記得唱歌過場畫面係有佢

carmen收皮啦

屌你 Carmen個閪樣會唔會殺左Jessie

第二輯嘅Jessie性格真係變左啲

有冇考慮過Carman感受

理黎把撚

打擊潛在第三者

以前佢話知陳啟泰死

無悶親你丫嘛

我反而覺得Carmen係賤人
人地張Sir有女朋友仲走去整散人

扼殺於萌芽狀態

證明真係緊張大勇

agger 傻西

其實佢自己為左個仔死都冇所謂， 佢之前未自首只係因為未俾人發現， 但佢應該係有良心警察， 自己都1516, 俾大宇發現左可能佢更加舒懷， 俾到藉口自己去自首

咪臭係

新娘結婚了，新郎不是我潮文女版

巴打你啱

根本係賤人

快d介紹劉青雲比佢算啦

無錯，想搶人男友，又話a0好清純，扮晒野

而家先叫做愛

如果鍾意個個人 應該祝福人地囉

我正式宣布carmen係賤種臭雞

Carmen西面樣

扮哂好pure好true

做愛場面呢

蘇杏旋咁有禮貌呀

大臉仲正
可惜

CARMEN西面

外母見到有錢親家幾撚好態度

見人地老豆有錢即刻咁好笑口

到Carmen嬲豬

飲悶酒

有錢洗得鬼推磨

第三者都要考慮

好想知大勇會唔會偷食carman

Carmen呢個第三者憑咩西人女朋友面!?

珠寶大王

濕晒

蘇杏旋依家都唔窒大勇

喊

以前：
細妹我都叫咗你唔好同差人行㗎啦

而家：
多d番嚟香港玩

Jessie：計劃通

其實一早報警咪得

珠寶大王喎

Carmen成日都做到咁出面

咁早飲到咁醉..

去識劉青雲啦

Jessie仲走去撚人

你無事ar ma

此終都擔心個仔架

Carmen唔好扮嘢啦

炒緊股呀

苦戀注定難⋯

玩緊紙飛機

死唔去丫嘛 記得走之前埋單呀

第三者

佢大時代、笑看風雲同呢套都係爭輸比女主角
但三套都唔乞人憎

抵喇八婆

以前唔知佢老豆係有錢人

黑化了

Carmen成魔之路

呢套乞人憎

大時代ok

比佢嚇撚死

佢阿哥身有屎？

繼續睇就黑人憎

x2,我揀佢多過慳妹

carmen會變衰？？

似係喇

後面d櫃係咪換左

胃咩痛丫 心痛就真啦

根本Jessie已經知佢鍾意張Sir

Jessie真係越望越

無記錯係final boss

我記得，但係唔劇透啦

佢個樣冇令人黑人憎嘅感覺
天地豪情搶贏

慳妹最好

莫非麥包都黑化

方sir表情咁既

Carmen心諗：你兩個好喇喎，比你女友撚完，而家又到你

以前啲劇一套都有幾幕係影骸骨

真係有蟲

原來我學校實驗室唔見左副骨係到

有古惑

寶琳 --> 坑口
5分鐘車程

我記得

麥包有景轟？

其實Carmen個阿哥一早死左，依家個阿哥係殺左真阿哥之後扮Carmen個阿哥

倉底劇

阿勇唔好撩人啦

冇左個夾好好多

師奶殺手 黎料

快過地鐵

大勇仲咁體貼

Carmen都幾有錢㗎喎

仲要撩鳩人

張大勇

仲問咩事

佢個西痕到好辛苦

忍得好辛苦

師奶殺手 自己 播種

大勇係咁令人誤會！

屌仲扮唔知

呢段carmen幾有戲

今次可能關麥包事

自己有女就唔好對人咁好啦

眼前是～

專業player

Carmen個喊樣令人好心痛

轉出大路，過埋迴旋處就到

Carmen真係好賤

喊戲佢套套都好入肉

大勇兩公婆狙擊槍咁撚carmen

依啲先高手

佢play到自己都唔知自己PLAY緊

嘉鳴
一開始輸比隻大陸G

個喊樣靚撚到呢

擰頭再跑真係，邊個男人忍得住唔追

感情是每日堆積的愛～～～

我已經忍得好辛苦架喇

駁唔到

我唔追

agger

點解可以喊得咁靚？

換轉而家實比D C9投訴到暈

幾cute

臨入門口仲要拎轉頭望番張sir

到底勇哥會唔會同Carmen做錯事

Carmen 一路行一路喊再拎轉身嗰一下先攞命，呢一下郭靄明好戲到呢

扑左先講

x2
唔可以咁對Jessie

比佢電到，好有戲 劉生就爽

感情是 每日堆積的愛
愛情是 最愉快甜蜜時

楚楚可憐呢四個字好應

龍紀文完全係悲劇角色，方展博又係仆街嚟

好正，
有冇gif圖

如果而家果d戲應該即刻上去食埋

教咩儲蓄呀，得啖笑

阿勇個後知後覺樣
真係嬲打

大勇義仔，Ｄ女比你地溝曬啦

讀左咁多年書，呢幾個字既真正例子都係今日先見識到

呢野真係

龍紀文 個 look 好有型

仲會有床戲等重口味場面

一野追上嚟攬住，再咀，下一幕已經係兩個喺張床度了

張sir: 我都忍唔住喇

上次警局門口大勇問過邊個暗戀佢
卡文都自爆左啦
大勇

如果現實有個女仔係carmen咁就好

其實真係跟原本只做30集，個結局真係好好。做多10集真係..

現實只有辣差婆

其實大勇有冇蠢得咁交關

Jessie老母知道張大勇老豆係珠寶大王之後個態度180度變
如果我條女個老母係咁既我打死都唔會發展落去

Jessie喎 ，老母再閪都頂硬上啦

駁唔到
話知佢老母乜水

不了，睇佢個死款，結咗婚後佢老母都堅持住埋一齊嗰啲

同意，狗尾續貂

收皮啦，死狗乸Carmen 一開波就知人地有女朋友就自己死埋一二邊捽碟啦。日撚日死chur爛chur係到FF人地會鐘意佢。好心照下鏡 睇下自己同Jessie差幾遠，流幾滴眼淚就扮可憐搏同情。根本狗公同狗乸都仆街死正種，希望日後劇情佢可以俾人先姦後殺

和你談笑之間 不止似朋友
難道你會沒有感受
無論是哪個蜜友 難像我溫柔
能熱戀與否 需要時候
都可沿途伴你走

之前溏心風暴3都有類似場面

講真，最多結埋婚你都只係老公，人地果個係生佢養佢既老母，邊個親d?

張Sir恐怕要焗住忍Jessie老母直到佢老母拉柴之後先有好日子過

幾寫實

30集版本就係

之後見收得添食10集

搞到兩個女主角冇好下場

好嬲

尾10集開始爛, 第三輯成個感覺都不及之前

Gigi死咗
Jessie失憶

點解carmen無名指帶左結婚介指？

同原本30集版本最後一個case有關

願聞其詳

屌，唔好劇透
要劇透就維基

李國麟係Final Boss

高皓正

劇透一下KK下場

就黎做

Jessie一時一樣

Jessie開始變煩膠

Jessie醋到呢

jessie精神分裂

之前又唔肯嫁

死口硬Jessie

Jessie當年已經着到咁Yeah
又皮褸又皮褲

姐屎冇左包包面唔中意佢了
希望勇哥同carman

佢啊妹有啲煩

其實我都好掛住刑偵1嘅Jessie

陳啟泰

冤家路窄

啓泰

死者係蔡一智？

1 2差好遠

咁好禮貌

泰仔

Kelvin

靚仔左

好似無seed擰甩你個頭個個

張大勇咁講都幾仆街

屌你張大勇講呢啲
即係同Carmen講，如果冇撚左Jessie嘅話佢就會同你一齊咁

比假希望人！！！

大勇講乜可能好多野發生

點解呀... 點解Jessie個樣會變得咁快
刑偵1同刑偵2相差幾耐姐

我讀drama㗎

佢對警察先咁差

讀drama唔見得好戲，陳芷青有乜成名作？

有Drama菁又有泰仔

好耐都冇tvb劇可以做到令你覺得第三者都好可憐嘅感覺
覺得Jessie同塗大乳好襯 但又覺得Carmen好可憐 同埋覺得佢冇Jessie咁港女咁麻煩

百萬富翁

演藝生涯巔峰之作

拍定手先 yeah

大臉Jessie

個Ｄ係真性情喎，哪有做戲

佢不是專注拍劇？

張Sir講得決絕D話「我有女朋友架啦」唔得嘅
係要比假希望人

外母擔心過jessie啦

咪係，正仆街 Carmen性格咁敏感一定會諗Ｎ咁多樣嘢

黃美棋好認真聽

佢地襯d

喺棠棠面前講啲咁嘅嘢

真係正

尤其是Carmen自作多情

好彩知自己乞人憎

依加已經咁大個

羅蘭有左

聖羅蘭

聾婆

定羅蘭撞邪

始終係劉青雲老婆

原來嗰陣已經興Jessie呢隻書包

舊雪櫃

一個阿婆住咁大間屋

麥包老母！

麥包老母?

x2

孟波幾型， 今時今日佢先溝曬啲女

大勇好串

泰仔酸到

十生

麥包

焗西褲

段對話就咁完咗

而家係唔係可以直頭成個頭print出嚟?

屌，超正 夠野性

自己攞黎怪邊個
有個靚靚女朋友仲走出去滾

高敏短髮真係好唔掂

咪小紅帽

而家韓仔look

仲要MK仔咁

佢頸個揪金豬來？

望倒你地少少劇透，我記番哂之後個故事

冇左貴氣

我諗真係如果有呢啲案應該由瘦到肥print幾個出嚟，等人容易認到

得唔得人驚的

x報警丫嘛

以為又死咗件

搵開鎖佬都唔打999入醫院

咁都唔報警。。。。

call人剪鎖唔報警

唔係呢單case, 我指之後carmen

7年前....
骸骨又係7年以上

演技時間

會唔會條屍係羅蘭個伴 然後麥包殺

蘇杏旋下巴輕輕亂幫人

老母有事求人就記得大勇係差佬

定個妹黎。。。

蘇杏旋遇到對手喇 一物治一物

我估唔係佢殺，不過要暪死訊

孔劉

義仔

Carmen唔夾個頭靚好多

孟波著armani

呢套做親法醫個格都咁衰

義仔隔離果個好撚似棠哥

小柔會不會太誇張

會

Wondergirl

大勇又想做柴可夫

張大勇好狗

好心張sir就檢點下啦

張Sir好心你唔好搞咁多野啦

年輕肉體

出口成文

張國強應該同單案有關

KK呢個頭幾撚型

依幾集有唔少人有可疑

乾脆D同人講冇可能發展仲好啦

張Sir真係好撚煩，成日畀假希望人

頂， 你話係今時今日影都得

條屍個陣講40零歲

kk而家都幾撚型

如果咁都拉得埋真係勁

我都覺

但唔似有份殺

我都記得有
同年陰影
有印象張國強好似係殺人犯

童

到底今次有幾多案中案

但係…

通常都係熟人做

Carmen 好正

Jessie成日呷醋

麥包有咩秘密

食屎

麥包 做d 懶cool角色 好難頂

報警拉鳩佢啦 擅闖民居

蘇杏旋比人治真係大快人心

蘇杏璇把聲

條屍就係個男人

勁敵

咪係

蘇杏璇真係好撚多事

呢個師奶真係好煩

九成九

諗起新紮師兄蘇杏璇同羅蘭爭ming sir

淨係聽蘇杏旋片面之詞

惡人自有惡人磨

。。。。老藕姊妹花

蘭姐！

明明carmen係第三者，但好想佢同大勇一齊 咩玩法

可唔可以唔好不停講嘢

蘇杏旋真係好柒煩

拉鳩蘇杏旋啦

唔撚可以

可以

唔通麥包攞左
個頭係佢老竇

泰仔今日態度咁好

陳啟泰又會咁順攤

分咗手一年唔嬲了

芬女同孟波其實幾襯

Jessie老母好煩

咁樣搵刑
到

又有得人驚的bgm

契家佬，好耐無聽過

屌估錯，原來係聖羅蘭個契家佬

蘇杏璇幾時仆街死

仆街啦又做完

究竟係百萬富翁定係麥包係鬼

唉也 老竇

方sir你殺㗎

希望Jessie未來集數着多啲皮褲

越明顯係鬼 就一定唔會係

個人頭先係鬼

真相～米妮～

死咗啦

一晚播兩集刑事兩集皆大就好

以TVB劇啲玩法，比較似係聖羅蘭殺嘅，麥包幫佢臭屎密冚

頭先仲酸緊

原來有人同我諗一樣

又係鯉魚門

可能佢妹殺

贊成

晚晚唔洗訓

係咪搞人阿妹
比方sir做低

似似地

感情真相入晒腦 覺得而家首唔好聽

反正我都晚晚失眠

巴打慘得過我
而家我晚晚都懷念刑偵1嘅Jessie

／
係時候劇透少少啦

刑偵Ｄ主題曲係越做越差

過多一個月播第三輯，你就會覺得為明日爭氣都唔算太差

邊度有線上睇

miss左頭幾集

mytvsuper免費區

去TVBOXNOW Down啦
日日有Update

jessie媽好討厭

靜d啦

呢到醫院黎

又係蘇杏璇把死人聲

你收聲好唔好呀

有本事殺埋我呀

好煩啊蘇杏璇

拎走證物？

反cup.羅蘭先係兇手???

人生真理
Gigi

好想亂棍打死蘇杏璇，又樣衰

講夠嘢未啊蘇杏璇，死肥閪師奶立心不良

洗唔洗叫GIGI嚟問多次

好撚正

我老母真係似足蘇杏旋

Jessie老母收嗲啦

嘩。。。。想死

車匙老母點可能生到咁正嘅車匙，選角失敗

鐵馬尋橋
楊怡老左變咗元秋

大勇呷醋

十啟泰

覺得佢乞人憎表示佢做得好

廢老有著數乜都得

呢套劇咁岩有陳啟泰同陳芷青

Jessie着皮褲真係好正

陳芷菁個陣係咪讀緊drama?

Acer

孟波

小寶與康熙個伍應熊喎

收埋個妹？

麥包都幾識搵到啲破綻位

拍同剪得好順, 以前D 戲高質好多, 每一節都咁緊湊

同行呀MA

張松枝好撚型

佢人本身閪咋掛

張sir自己撩番Carmen

自從CCTVB搬咗去將軍澳之後就開始衰

大又想flirt女

方sir唔使返工

正仆街 有Jessie就避忌吓啦

屌跟咁實

追咁撚貼

黃左la

BGM 都唔錯, 依家都唔注重用音樂提昇氣氛

上輯個馬姐

有冇發覺第二輯大勇冇曬食煙Ｄshot

俾高敏炒咗之後去咗做修女

而家D BGM係亂黎

麥包自首，即係杜忠良係聖羅蘭殺嘅

佢妹？

係咪個妹嗰時殺咗杜忠良 麥包保護佢
送佢去療養院

點會冇
之前根哥比人拉咗之後先有

定佢妹呀⋯⋯

爭執個陣癱左乜乜乜？

定自己殺完人 嚇到傻咗

無啦啦自首
姐係仲有內情

我覺得唔似
以TVB劇作風兇手我估唔會係個連樣都唔知嘅人

會唔會後父搞個妹

[斷估]
大勇再去療養院, 就好易估到係妹

後父搞個妹，聖羅蘭錯手殺佢，麥包包庇老母幫手埋屍

再錯手搞癱咗個妹

蝦頭個個cls

又BBQ

似係鬼父＋幫妹頂

madam: 反正我信了

MADAM成日斷錯症，點解唔降佢職

好想delete 煩老母

揸車跟蹤啲情節完全判斷唔到會唔會俾人發現

大勇ho ball

因為次次有勇補返

勞麗嫦今輯蠢咗好多

Jessie真係好鍾意着皮褲

madam同jessie老母真係亂９來，
係咪生咗之後智力就會下降

仲有彎轉
羅蘭未醒,
麥包真好人,一個人頂晒所有罪

義仔都唔等可兒啦

垃圾蘇杏璇，照過鏡未啊死肥閪

鞭屍鞭到結局

若果 madam 個角色設定返醒少少,
同張大勇一齊去諗 case 都唔錯

原來有我讀drama ga

drama菁句: 我係真心鍾意你
仲屎過喜劇之王既柏芝

雲影姬開始成形

小心佢今晚黎搵你

上輯都唔見得醒

要開始入戲準備一陣1點

上輯冇咁煩，同埋個look靚啲

做義不容情同新紮師兄做慈母又覺得佢好好㗎啫

卡文阿哥gay??
平安谷個公公

邊個殺羅蘭

鋼琴bgm好正

戀妹狂

上輯醒好多

上輯猛咁鬧老公咪又係煩

咁撚生猛

好吊癮

今集好正，全程查案

上輯唔會成日斷錯症
同埋都靚啲啦
今輯個金字塔

陳芷菁

集集都完得好正, 次次都係吊癮位

停係呢啲位 真係營造你追看營造得好成功

而家拍唔到啦

好緊張

又想睇查案，又想睇Carmen 同張sir

差好遠

啱啱見到credit，叫鄒靜

我愛夏日長

細明體字幕

2好似好睇d 長髮又打扮靚咁多

應該一年都冇

陳芷菁唔係去左亞視既話分分鐘係TVB做當家花旦
想知傳聞點解過亞視就google 宣萱 陳芷菁

圖呢
咁都認到

唔會囉，樣又唔靚，戲又唔係好

塊臉有返D肉仲正囉

瘦咩臉
刑偵1嗰時咪好睇

都唔係吖
以我所知愛回家好多 bgm都係用環球罐頭音樂

出賣d咩？

不過我覺得宣萱樣同演技同級數都同陳芷菁相差好多班好難相提並論，你話宣萱同張可頤，郭可盈咁就有得比下

證明將軍澳風水差
BTW TVB 近年試過盈利創新高even影響力受歡迎程度冇以前咁輝煌

關風水咩事

總覺得有幾個九十年代去亞視既之前係cctvb拍既戲都有浸亞視味：
陳啟泰
陳秀雯
陳芷菁
鄧萃雯

我見好多都係內容農場文

受得起～受得起

蝦醬奶奶

居然係呢個師奶

屌你妹下好下

妹下妹下

呢排興翁子喬

女人真係好得人驚

咁就chok 到呢段咁on9既

又嚟案中案中案

呢套戲啲老女人
同逆緣真係天淵之別

夏文汐

師奶好勁, 知要識收起隻杯

識食
夏文汐、歐靄明

點解唔直接拎證出黎查啦呢

Jessie 又黑面

求Jessie Cap圖

真係俾後父女女女

嗰年元旦氣氛好正

呢套劇好多戀妹狂

英國旗

做乜用英旗飄揚做背景

鄒靜

YES

好pure好true

當年元旦Happy完之後
跟住夜晚追刑偵2

唔知而家去左邊呢

真正嘅香港旗呀 有冇巴打cap咗

正呀

果陣仲係美好1996年

好好戲

最後一個英國除夕

惠惠串過馬撚

連登仔做後父,一定會姦左自己個女

麥包嗰陣好正氣

好似幾好波

唔係
仲有1997年1月

咁撚串先刺激到個阿叔d獸性

原來又係新北市案件

感動

我都想姦

教你做真正既女人

依家等良叔教你點做真正女人啦！

新北加一分

條女好似幾好波路

今時今日應該只係勞資糾紛

良叔個勢好似唔夠惠惠打

以前好多活動,好多明星開音樂會
劉德華係荃灣開
沙田又有咩市政局節
成個城市都好有活力

羅蘭大波啲

叫丫，你越叫我越興奮呀！

932

社忠良 = 細菌大魔王

今次唔係益人不如益老豆....哈哈哈哈哈哈，

連登仔做後父,一定會奸左自己個女

而家重有
不過規模好似細左同埋電視唔播
以前市政局 區域市政局成日有騷搞有歌星唱歌
可以上網google

點解會唔起色心

無畫面睇架

條賓州插過2個阿婆

0秒強姦

未姦？

良叔中出即飛

良叔點忍

未女女女住掛

你真識食. jpg

未姦啦

依家姦啦

做左真正女人la

黎料啦

呢單案似乎又係好sad

放風箏果陣浪下浪下
良叔實睇到扯晒旗

時代廣場蘋果倒數而家都冇咗

叫人陪你拎衫嗎

獸父

插完阿婆插學生妹

殺左條仆街啦

黎料

林鄭:中國從無將香港主權交給第三者

暈左 殺唔到

molamola

呀妹好慘

巴辣學生妹，邊屌邊西面

好慘呀

處

好逼真

連登仔

咁撚多血

咁大灘血？！

食咗隻豬

完整校服食

開苞喇

好逼真 連血都有埋

殺左佢

劈友!!!!

所以話班差佬
有人受害時佢地去撚咗邊
到人地自力救濟之後又走去拉人

著住校服屌 咁識玩

個處冇咗啦

一刀插落條j度

咁多血黎m咋

真識食

點解屋企有咁大把刀

有d女破處好多血

牛肉刀 有幾奇

劈開友

會唔會真係見到黎m 其實無姦

羅蘭仲瞓緊

全家相碎左個鏡頭真係

良叔

呢集好催淚

最仆街係聖蘿蘭

屌，估中

胃胃

而家黃金時段播實比人投訴到暈

開苞果度有冇cut?

以前呢d先係劇情，我都喊左

拉佢老母去坐啦仆街

飲杯

垃圾C9咩都投訴

唉
而家TVB咁自我審查法

抵比麥包屌柒佢

茶具文物館

咁都告唔入

方蛇個心結解開咗

金鐘

有比個心寫，雖然都有Ｄ抄

唔使坐監

自首都可以告唔入

C9 Ｄ女又咪要俾我地開苞

兵頭花園

自首都無事

單案隔左咁耐
冇人證冇物證點告

算不算自衛殺人？

happy ending

香港公園

殺人都唔係坐監

點解唔洗坐監？

冇追到 點解個女唔洗坐監

煩膠老母又岀現

阻撚住香港電視發展就係呢D C9

方sir有冇俾人告老妨

其實幾靚

可以打神經失常卦

係咪有cut 黑左幾次畫面

車匙 唔知真人性格好唔好得過劉太

方蛇棄屍都告唔入？

真係好睇

係囉

好似話係大小姐黎

其實都過左12點，tvb有乜好怕

證據不足 不過20年前科技水準未到咁勁 算合理

舊三軍司令官邸

全部係條女一面之詞,無證據仲要過左咁耐好難入罪

認住啲師奶係蘇杏璇樣

咁佢真係有錢女

今次真係互插
btw條女學生妹look好正

小草味又唔告

有錢女都可以人格好，例如趙希洛

娶有錢女要付上代價

同埋tbb好似都係行開有犯罪一定要受制裁呢套 都好少會咁放人

單案隔左太耐
冇人證冇物證點告
正如馬惜珍單案咁 律政司都係話單案隔左太耐 人證都死哂
馬惜珍返香港都唔會告佢 但追唔追究棄保潛逃就另一回事啦

差唔多啦

呢個?

你識佢本人？

義父條賓州插過2阿婆及同女兒開苞

yes
我愛夏日長

今次有cut女女女

蘇杏璇係義不容情演出一定比c9投訴 cut 緊

其實坐幾年都好，方sir一樣可以解心結

中和返

蘇杏璇係義不容情演出一定比c9投訴 cut 硬

賓周都損

張國強會唔會下單CASE

三個都冇水

家姐係咪又有case

你覺得我真係好有型咩

本身都係大陸妹

下個單完係咪kk做後父姦美祺bb

係,

kk幾型

最多食棍棍

雍雅山房

hehe??

快d到KK殺人

盲人眼鏡

當年好青春

車匙

kk係萬能插頭定直ga..

cls
你講陳美琪係嘛

有時又似哥哥

換轉我同個女仔拍拍吓拖先知佢係有錢女
我諗我會退後幾步同佢講分手

有啲似河國榮

而家型過阿倫啦

兩個都要插

KK以前d牙白好多
而家黃gumgum

佢真心唔差，做慕容復都幾似

應該係子修call佢

搵人開新貼

邵美琪

老咗d
都係石修似d, 當年

而家9點半個套好似有佢

覺唔覺而家已經好少人會整「騎～騎～騎～」聲

三人行

ptgf

開左新PO

3p 我都想

同時2個開

皮耶卡霜